有買快手 一睇馬會個盤就知阿仙奴對曼聯係贏硬

大家諗下 以曼聯而家個勢 馬會竟然夠膽開下盤 你哋真係當馬會派錢咩 人哋搵曬啲精算師返嚟計數 唔係港大就哈佛 唔係劍橋就牛津 如果你咁都要為係派錢就真係太天真了 要發大財永遠都要做少數嘅人 all in阿仙奴就一定係冇死

對阿狗都燈

應該係曼聯大炒10-2 阿狗

驚閪

祝你好運

個個都睇好曼聯嗰陣佢就會輸，就好似對PSG首回合

真係唔明點會咁樣開盤

同33蚊 匯豐一樣 唔買就唔好怨 無好好把握投資機會

抵死，好買唔買，買獌

馬會多謝你！

中左兩次伏 死假波獌 根本大船果時就特別閪

傻閪

短命種

咪撚再BIN喇, 唔比即場補返阿狗主勝架

好彩你輸錢姐，唔係人地可以幫你收錢

烈士